打乒乓波最勁試過落幾重西??

我落重西果陣對手未掂到粒波已經飛走左

同個女仔打 打到佢面都西埋

試過chock個回西，回到返老母個西

360度

重到西水流到一地都係

屌打

試過個女仔無著底褲 個波西咗入佢個西到

認真，試過對手有一招大力chok落個波度，個波慢咗咁落喺我嗰面枱，而個波係唔去嘅，個波超重旋

成個post好撚低質

你對手渣啫？

西到張枱都轉咗個圈

旋轉波坑

個標題開得西

有個fd打波好勁唔係因為重西
因為佢每次唔知點解都成日可以啱啱好掂住網過枱
好狗好屈好無癮

打左粒波上天空，每晚都見到佢但又執唔番

連登太多中小學生上

試過西到C型咁係個網邊過左去 唔知點計

穿越